\section{Висноки до розділу}
У цьому розділі була представлена структура програмного продукту, вона була детально розібрана та ілюстрована. Також були проведені практичні експерименти порівняння апроксимації де Вілдера та частокового моделювання на таких розподілах як експоненційний, парето, ерланг та константний. У багатьох випадках ці методи дали однаковий результат.